好多中資請IT狗

又國泰君安又海通國際
英文差係唔係中資都唔請

IN左先算啦巴打

之前IN一間科學園搞生物科技
嫌我英文差
佢既it團隊都係深圳過黎
我發現好多中資都係咁玩法

你錯啦，識得有中資銀行it9，佢地內部係用普通話...
但係做中資真係做狗咁

巴打係FG?定係做緊野已經?

D大陸it 狗好L勁

linux好勁

幾年工作經驗啦
但係都唔多識

做狗

入中資執屎，不了

中資睇普通話唔考英文, 如果係D M grade 要in 都係in 總公司D大陸人

總好記得個深圳it人同我講
唔知你識幾多
肯學習就得
不過香港公司有唔少外國人
你要同佢地溝通協助
主力都係我地深圳it做